★突發！四川、新疆等19個省區市實現全部脫貧

【Now新聞台】四川省政府宣布省內所有貧困縣脫貧。

位於涼山彝族自治州的昭覺縣、喜德縣等七個國家級貧困縣，曾屬於深度貧困地區，四川省政府發布通知

指，這七個縣今年底綜合貧困發生率降至3%以下，縣農村居民人均可支配收入明顯增長，公共服務和基礎設施建設水平提升，基本形成可持續發展機制，符合退出貧困縣條件，宣布四川省所有貧困縣脫貧。

至今四川、新疆等19個省區市實現全部脫貧。

sudden rich

下次改3000係富戶 全中國富戶done

沒有，沒有，沒有，全部脫貧

玩下數字遊戲就有得升職

畝產一萬斤
大躍進

乾淨食水都冇 個個甩皮甩骨全面小康

殺哂D窮人就冇窮人啦

屋企有自來水即算富戶

all rich

有無個貧窮標準睇下

經濟內循環又贏

又係now

點叫全面脫貧？

官方話家庭年收入4000蚊

將個標準降到好撚低咪得，有幾難

窮果D死左大半, 條貧窮線又改低左, 想做窮人都難

去深圳揸地鐵咪得囉
咁好搵

成家月入4舊已經唔算窮

俾人影到果D, 全部拉哂去集中營

可能落左山打工脫貧

搞掂貴州再講啦

sudden death

同非洲比人地有衫著
中國又然

全世界最反智既國家
官方宣佈脫貧就係脫貧

富二代

反觀香港家庭月入4萬都窮撚咁
支那又贏

月入一千算中產

再勁啲
話係就成功

1000係中產 2000係富戶

全部人練成咗光合作用

小康蝗

第日又飛來香港

缺少cctai既議會

Cctai存在既議會

唔駛再捐錢比山區兒童了，有錢過我，我仲係貧窮線掙扎

咁就好啦 以後見到咩幫支國籌款 脫貧既機 一律舉報去蟈安法熱線

國家級貧困縣個名型到

即係唔洗再呼籲捐錢幫助貧困兒童同家庭啦，有幾多ngo 會摺埋？

由始至終都係啲慈善機構呃鳩我哋捐錢先話山區兒童好窮非洲人又好窮作得就作 下次邊個話要捐錢俾山區兒童就打國安熱線拉鳩佢

拉底條線

清退低端人口

改下d報告資料，脫貧話咁易

想搵美國班共產黨fans 體驗一下中國式脫貧

政治花瓶

低過呢個數直情係赤貧
世界銀行標準係1.9美元/人/日

btw佢計家庭

中國啲指標真係笑到我仆街

香港未做到

人地好期待嫁

咁發展中國家呢個頭銜要改變喎

香港好快改高條貧窮線，9成人生活係貧窮線之下

soon

啲窮人死晒咪無晒窮人
又贏

貧窮線係咪set喺淨資產值係正數

中国又嬴

消滅貧窮人口

認真
呢啲多數無戶籍
唔計

姐係相入面果D已經RIP

心中有小康 便會小康

冇戶藉果啲連狗都不如

全世界冇一個已發展國家講得出自己國家冇貧窮人士，而支那國仲係發展中國家就已經全國脫貧，矛盾之餘，仲有一陣陣國際柒味。

但令我思考嘅係，咁撚痴線嘅國家，都仲有人撐，百思不得其解。

大家炒左車
貧窮係相對概念
我有一千萬,相對好多香港人黎講已經唔係窮
但對比李嘉誠黎講係窮撚一個
相同情況
呢19個省對比起其他省脫窮
即係2000蚊收入同1000蚊收入比咁解

厲害了我的國

又係益商家

咁邊個做slave?

OK
以後有關募捐一律視為欺詐

6億人月入1000?
改到999就唔計貧咪得囉

唔會 四川盆地戶口狗都唔想要

班Now佬發晒達

富農要反

係被脫貧

無晒絕對貧窮??

脫貧班NGO仲點cap水

就算係發達國家
都冇可能有一個區係0%窮人
更何況中國

新時代特色發展中國家

農民良心企業家孫大午全家被捕

你識條鐵咩！
條線好撚古蠱架，要面子時就完全脫貧，要錢時就大部分人都食唔飽。正如中國係發展中定已發展國家一樣

大佬呀!!
比起得五十蚊嘅瘦弱艾爾莎, 佢地有衫著唔係皮包骨, 仲唔係成功脫貧係咩先!!!

真正做實事

冬天來了，放心會㗎啦。

一千

勵害了

窮撚到閪喎西川d鄉下佬, 呃鬼食豆腐啦

抄家
支那又贏

咁既款既幼幼
真係拜登都唔食啦

鬼佬鍾意exotic野

支那人成日笑9印度種姓制度
但自己國家就養住一堆無戶籍既畜牲

蠱惑的線

大鐵人17

咁中国仲係咪發展中國家

其實啲縣好想做貧困縣，因為可以有好多政策同財政支持，所以有啲縣就算已經實質脫貧，但都唔想搣甩貧困縣個標籤。依家全體「脫貧摘帽」，等於中央可以慳錢之餘仲可以開始從呢啲地方吸水

用武肺殺哂啲窮人

直接改有手有腳就係小康算啦

係咪想同’被脫貧’講
喇 呢個區已脫貧 係0貧
你宜家嘅狀態 係 你已經脫貧
喺其他區仲有人窮L過你
你宜家有今日 要多謝黨
中國人有一種美德
叫知恩圖報

樂施會睇撚到未以後咪撚咁多藉口叫人捐錢俾大陸窮苦學生，已經全脫貧！
再講國安法拉鳩你哋

屋企有錢唔代表要著得光鮮
禾稈冚珍珠

點數果陣一車車送去其他地方
點完再返黎咪得囉

月入超過3百大元都叫脫貧

橙色衫嗰個幾可愛

之前又話全國小康之家？

加拿大留學生手足注意呢個呃蝦條仆街

黃色團體稱助中國人脫貧實為掠水
事實上，中國沒有貧窮人口

共產黨講嘅嘢，你應該向反方向諗
中共開始倒退緊，洪水都唔知退晒未？

暴發戶

1000月薪富戶

被脫貧

睇黎得返香港有窮人
啲乜乜會 幾時黎香港
拍返幾套啲窮人 住公屋嘅片
叫返大陸人 捐錢 同助養佢地

中國富起來

算係咁 衫都未穿 仲有髮型添

我可以幫佢哋脫貧

下一步就全民脱褲

死晒窮人咪脫貧

社會主義好 社會主義好
社會主義國家人民地位高

咁係咪宣明會冇籍口要人捐去山區啦

中国根本冇窮人

你見到嗰啲黑蚊蚊冇衫著嘅全部都係演員嚟

啲官為咗呃你啲香港人捐錢落去所以請人扮窮

唔信你試下搵日夜晚偷偷地潛入山區貧困村

嗰班演員收工之後個個係度食雪茄飲紅酒

啲平時爛衫爛褲嘅細路個個係度玩林寶堅尼電動車

仲有啲阿伯先嚇死你，平時扮到殘廢就死咁

但原來村入面有幾個老婆，晚晚係度酒池肉林！

而我最記得就係嗰個曾經收咗我一條嘉頓迷你瑞士捲嘅男人

佢當時嘅眼神好似好感動，仲係咁拍我背脊多謝我

點知畀我睇到佢嗰晚係度吩咐個日本廚師煮A5和牛佢食！

等個廚師煮好之後，佢遞咗一捲人民幣畀個廚師

當時佢嘅眼神就同收到我個瑞士捲嘅時候一樣！

我即刻就明白晒！原來佢當時唔係感動！佢係同情我！

知道真相嘅我尤如當頭捧喝，立即辭咗份工唔做，走去做乞兒

屋企人問我係咪痴咗線，點解有建築師唔做要走去天橋底乞食

我冷笑咗一聲，同時又對佢哋嘅無知感到婉惜

五年後嘅某一日，我係彌敦道9號乞食到中午

忽然有個臉如桃花、氣宇軒昂嘅男人走到我面前，放低咗五張金牛

係佢，嗰個村入面食A5和牛嘅男人

佢對我微微一笑，然後不發一言咁走咗去，但今次佢再冇露出同情我嘅眼神

原因好簡單，因為我今時今日已經有百幾個單位收租，仲未計係中国嘅房產

就連嗰個人住緊嗰條村都畀我買起咗，頭先佢畀我嘅只係今個月管理費

冇錯，呢個世界打工根本就冇前途，你再叻都唔會搵得多過乞食

我好後悔自己點解要浪費咁多年時間去讀書同工作

如果我由8歲開始行乞，今日已經可以做到全港首富了

所以我誠心奉勸咁多位網友：行乞要趁早，讀書誤前途！

農村居民日日都開心歌頌中共, 佢地唔覺日日食粥水係問題, 出面d人有咩好講姐

有＂褲二代＂

我記得支那個貧窮標準係月收入1000蚊

根本唔應該再捐錢捐乜捐物

宣明會果啲係咪盲撚左？

Now

反正啲貧困縣收咗官方資助都係用係啲戇鳩工程度攞政績，咁樣真係仲好

入咗隔離營
搬走晒咪冇囉

回歸習主席懷抱

香港係咪成為中國最多窮人既地方？

中国又贏

殺哂D窮閪咪得囉

定義都唔洗改啦
佢話係就係架啦

你岸鳩，影相果個入架

貧窮線任佢擺

死左既計唔計脫貧

支國又贏

中國冇窮人
以呢張相嘅人都係中國中產
中國社會全面小康

支那式做數 唔得咪set到條合格線得

國定殺戮日？

中國點會有窮人呀！

班窮人係咪已經肺炎死哂